預言，醫護出事，林鄭一定唔會去探望，因為你唔係警察

分分鐘仲會講句考慮發放醫護 OT

考咩慮直接話希望醫護可以共渡難關就算，道德綁架

咁如果有狗中招呢？

狗界親手指: 案情嚴重 關注傷者 組隊去探
醫護疑被武漢肺炎感染: 一直關注事件 願傷者早日康復